［多圖］最近係街見到好多女著呢隻大陸妹裙！！🤤🤤

腳長 白滑先敢着

有pat著呢款勁正

好白滑呀

啪啪啪夠晒方便

樓上屌你

正

普通摺裙咋喎

解密狗死全家

谷德昭勁

好普通咋喎 通街都係啦

見到想扑野

臭雞

有pat著摟屌裙好過啦

係

依啲裙係肥婆用嚟遮肥

識屌都一定屌大陸妹

仲有好多肥婆著添

有pat著乜都咁正囉

仲話甜美 知唔知醜

真係未見過人著得靚
最多係唔柒架咋
大陸妹真係好鍾意著呢啲

中環成日見 擺下擺下就走光咁款

邊日唔想

望落好"leung"

樓主咩年代人
呢款Out 晒啦

認清自己係好事黎

dllm

見親呢d都
樣一般都變靚女

幾好

仲以為你講緊對長靴

啱嘅
唔做解密狗刷存在感邊撚度有人會理你

屌呀，咁都比你見到

其實入面係有打底褲的
連埋的

d女話 屎忽大著呢種裙 後面會拱起 前長後短

証明港人心繁祖國

我就唔信喇 show黎睇下

幾好㖒呀

肥美校園風

大陸妹裙

好貼切

d女人真係好古惑

岩岩放監？

岩岩係邊個黎架
個名好得意呀

乜柒都要加個名
幾時有毒撚恤衫 臭鳩西裝

A宇裙先係皇道！

睇黎你真係好鍾意臭鳩 同你名一樣

有pat著先煩 明明前面條裙係夠長 突然後面短到差啲走光

佢有冇打底褲都唔重要，
最緊要係你好似就黎睇到底褲
又未睇到喎
中間過程中既幻想力先係最重要
你會諗下到底入邊係點
當中若隱若現 個種感覺
呢個就係短裙屌打短褲既原因
你一日未睇到 你都唔知條裙入邊係點

吳沚默好鍾意著

今水弱雞咗啲

lm

平嘅多數冇

利申：屋企個條冇

即刻冇火啦大家

睇睇下16:9 冇喇喇整件4:3做乜春

吳沚默對腳都好正

百摺裙啫幾時變咗大陸妹專利
利申：成日拿黎J

樓主貼嘅唔知係唔係全部淘寶貨，
望落質地好似好差啲摺位好怪

外國品牌都有出呢類裙，摺位靚，
後面睇都見得返身材線條，
而淘寶貨前後都一Pat嘢咁

奈何歐美品牌啲裙都比較長小小幾蝦人著，
有搵過啲日韓牌子不過Cutting都係唔夠靚，
一係就個設計奇奇怪怪咁，
只可以襯某種衫唔夠百搭，
要買條啱心水嘅裙都唔容易

mo ball 不了

好撚摟屌

呢款唔係叫韓風咩

竟然有高汁comment，樓主貼個隻真係7到喊，無taste無sense既女先會買

糖粉高油份高

呢d呀⋯⋯

笑到癲

幾靚呀
又唔太露又斯文呢～

鞭屍 但最近ig又賣廣告

顯獸

多謝絲打欣賞

細路女冇嘜錢選擇唔多情有可原，
但係自己賺到錢應該揀返好啲嘅裙著
買條靚裙貴極都係千零二千，
依家啲濕鳩裙叫著得上身嘅都百零二百蚊一條，
我試過中伏上網買條五百幾嘅都垃圾到

中完伏之後把心一橫走去名店揀裙，
以前真係好幼稚覺得名牌咪又係賣牌子...
真係試上身就係更衣室莫名激動，
啲Cutting著到線條好靚，應該貼身嘅地方貼身，
係最適當嘅位置散返開
就算上身係普通衫，襯條咁高質嘅裙即時唔同晒。

之後我買衣物都係貴精不貴多，反而仲洗少咗錢，
依家衣櫃只有四條裙，第四條就係我貼果條，
上個月先入手，又可以再戰三四年

題外話，
其實第一次入名店買衫好驚啲Sales好mean，
之後發覺佢地反而唔會係咁焗你買，
試唔啱都唔會黑你面，
睇啱就大膽入去試啦絲打們

你講個啲名店係咩名店先

屌大乜撚嘢陸妹裙
喺裙都咁撚樣㗎啦

睇樣架啫

其實自己唔係好識牌子，
第一次買純粹近近地去銅記希慎鳩行，
睇啱就入去試

今日睇返咁啱得咁橋其中兩條都係Max&Go。
覺得佢短裙款唔算多，真係咁啱撞到合眼緣。同埋可能歐美品牌，佢地所謂短裙放落亞洲人身材都係略長。
我貼個鬼妹身高177，我自己170著都長咗小小。唔攝衫都Ok，攝衫就覺得腰位高得滯(雖然老公唔覺），仲考慮緊改唔改短個腰位

有一條係Vivienne Tam，
幾年前買，嗰陣明明啲款都幾簡約，依家花呢碌都唔係俾我地啲普通人著，冇件揀得落手...

另外一條剪咗牌唔記得，淨係記得韓國嘢

一揭高即刻後入得

有咩咁特別

咁普通既款你都要攞黎講

[img][/img]

我又係以前成日買D濕9裙
但係D cutting真係7到貼地，通常半年至一年就唔想再著
大過左之後開始識買貴少少
成日比人問D衫邊到買